一人一個兒時好鐘意既明星

拋磚：
陳慧琳，我小學已經好鐘意佢，因為佢好靚女同埋d歌好似兒歌

關心研

好尷尬

推

陳慧琳 x 2

好鍾意講嘢成個八婆嘅女仔
夠真

依加睇返，條長腿
但以前細個真係鐘意聽佢d兒歌

星爺

梁雪媚

鄭伊健

直至呢家都好中意

Larry Bird

黎姿
溫碧霞

唐寧

林峰

鄧麗君

梁詠琪

伊面 鐘意佢拍戲

巴打幾歲

哥哥
直到而家都仲中意佢

一定係朱茵啦 正撚到

文頌嫻，睇金裝四大才子個時覺得佢好可愛好靚

小豬，由小6到依家都仲係咁中意

CTI 果陣既陳自瑤

入左TVB之後嚴重跌watt

笑得好甜

鍾呀

鍾意天真嬌
因為得佢同啊sa
個時覺得啊sa唔靚

edison

豆
豆豆

林雅詩

黑鮑 我細個都好鍾意佢兩個

朱茵

小學雞咩都唔識，無啦啦台慶佢feep v突點青色長裙走出黎，你唔會想像到當時對我呢個旗都未識扯的小學雞黎講有幾震撼，一直都覺得女人size個個差唔多，但自從個陣開始次次有朱茵我節目電影都金精火眼

08年果陣嘅江若琳同GEM

細細個果陣好鍾意twice

07年謝安琪

頭文字D果陣既陳冠希

陳鍵鋒 細個覺得好好J

坤哥

stephy万刀甲

吉澤明步

以前中學好鐘意鄧麗欣同HotCha

袁+敏

飛輪海

中山美穗

而家都仲鍾意

謝賢

三上

真司

文頌嫻

Twins

周麗琪

咸濕仔

hotcha我都好鍾意
可惜依加解散左

對唔住大佬 中文攞1

阿嬌

鄧麗欣，方力申，側田，
果陣好迷呢班金牌既人

鄧麗欣 我係電燈膽果陣先開始留意佢

個閩好鍾意鄧麗欣 方力申一對

陣

好似下年組團開11週年con
呢隊野...一時又係埋一齊一時又分開仲要剃人眼眉

黎明

咁我覺得佢地未至於不和到咁 同埋始終時間會沖淡一切 可能關係好番少少呢
重點係都要搵食架

Eason由細鍾意到大

古巨基
北上發展之前